可唔可以多謝罷工罷課嘅人?

我明白呢兩日罷工對比起8月5號係少人好多
冇咁多大機構響應，職場又出現白色恐怖
加上早兩日好多新聞，分散左注意
但係今日仲有罷工嘅人，真係好有心架
仲有班學生呀!
可唔可以多謝佢地，讚下佢地？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

呢段日子好黑暗
我地互相鼓勵同支持 先可以一齊捱落去架

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit) Twitter 共識頻道
Twitter 英文/外語組
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

我明白今日少人係有原因
唔會怪任何人
但係都可以俾d支持罷左課 罷左工嘅手足掛

多謝手足

要

多謝各位

多謝

香港人 加油！！

多謝你地

今日真係少咗好多人響應 我罷左 但聽fd講得2個人冇翻 其中一個係我

我覺得係唔夠時間籌備
好多工會都冇出聲
上次d DJ都罷，今次冇

好撚傷心

略盡綿力 香港加油

多謝大家

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

無盡感謝